[Kai is a blue!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

訓得

good night

迷西黨全部蒲頭

屌 利華狗官宣咗
軌都係死唔官宣

SLEEP

88

再見！

Welcome周公

kai燈

Here we sleep !

#KAIOUT

Goal獨家專訪

12:07 手足！

夠鐘睇美斯

messi come to Chelsea

12.

Here we sleep!

訓啦柒頭

收到風1230

會唔會英國時間OT整
係嘅話點等

OFFICIAL: Leo Messi will stay in Barça also on 2020/21 season. 🔴 #FCB #Barcelona #Messi

Kai塞車12:30先官宣

就算本身12點都一定要讓路俾美斯

架火車未得 請等等

幫緊你幫緊你

為左唔比美斯蓋風頭
Marina 話等到美斯官宣先到佢

here we go to sleep

Ok 6pm

人質剖白

On9

marina

個樣西到

下年人財兩失

01:00見

撚狗

仲有成個鐘

"I will never go to court against the club of my life, that's why I am staying", he says

又可以撚多你班契弟一個鐘瞓覺時間

等，幾耐都等

又撚狗

睇下youtube 好快過

Welcome 9月5號！！！

未係咁貴簽人

good ,next year free to Chelsea

Messi: "I wasn't happy, I wanted to leave. I have not been allowed and I will stay at the club to not get into a legal dispute. The management of the club led by Bartomeu is a disaster."

都等咗幾個月 唔差在嗰一個鐘

訓啦柒頭
每次都next hour

1點 睇英撚u21

兩三點真係頂唔住尋晚睇完閪波

Free messi

堅？

仲諗住12點官宣左先返屋企
而家係街on99

拍緊片 要D時間
幫緊你幫緊你

事實係佢一走巴塞同西甲都好撚大獲

屌佢 應該都係打唔贏先咁講姐
有勝算官宣去左鏝啦

又開始比班記者逐個鐘撚

點解

或者佢唔想打官司

官宣開香檳？

真係12點07分

good 完美結局
死疤狗出年一蚊都收唔到
鏝就遲多年先簽佢

咁佢真係愛巴塞嘅

佢一打官司真係同巴塞無灣轉

佢贏面大啲 不過真係太肉酸

美斯真係慘 比人控制住咁

今日拍片邊有咁快陣間出到聽日啦

估閪同查仔

星期六喎 好似未試過

announce片應該一早拍咗

佢贏都幾傷巴塞，柒到仆街

大雄真係疤狗創會以來第一罪人

咪又係火車

下年走唔走先

同埋打得黎，都應該唔夠時間去鏝
鏝唔會成間球會停左等佢

美欺再係疤浪費一年 34歲先黎英超

之前已經係London 大把時間比佢拍片啦

打得黎都下季

咁講法 個主席收皮佢應該會繼續留

其實疤狗真係打果一刻
贏輸都係柒

如果疤狗認真重建 你地覺得美欺會唔會留？

好奇點解叫大雄？

on9

睇吓疤last minute肯唔肯放過佢收兩億就算

講到咁撚樣都冇心踢啦

因為似大雄

我覺得贏面唔大,就算有停賽都好都要跟合約,如果唔係我地同韋利安同柏度唔洗簽短約

樣似
之前我以為係連登仔先覺得似
原來鬼佬都咁覺得

就係憨鳩玩到咁貪污貪到short以加斷埋自己財路

好心曼城球迷籌700m比曼城買美斯啦 而家兩頭唔到岸 下年33都唔會買啦

兩邊鬥磨，留美斯1年搵唔搵得返2億

支持美斯HEA踢

巴塞隆拿會長巴杜美（Josep Maria Bartomeu）周二接受巴塞官方電視台的兒童頻道《La Porteria（The Goal）》訪問，期間被問到《多啦A夢》這套卡通片，他形容自己是大雄，經常找多啦A夢求救解決難題，所以美斯是巴塞的多啦A夢，「我其實長得很像大雄。」該頻道由年輕人製作，逢周五在當地播放。

疤狗咁樣都幾ON9 下季佢揸流灘 件事又肉酸
不如一早好來好去放左佢拎錢去重建仲好

叫個球員un 兩下搞掂啦

UEFA話有效

所以我覺得佢而家話留唔代表真係留
美斯就讓左一步唔同你上court
睇吓疤狗點諗

今日晏晝鷹先叫我地sleep night d

屌原來係咁我而家先知

整lift 12點幾先有電

仲諗住如果疤狗有心重建 美欺會留

事實係球迷支持小花多過球會,留多一季只會令球迷更加討厭管理層

12點幾咪官宣
咪ok囉！

有美欺點重建

西甲都唔會想佢走啦
美欺一走西甲收硬皮

美斯知道走唔到就以退為進將個波射返落大雄度

大家會唔會留到1點

美斯根本走定唔走都唔會得失球迷
唯一有機會俾人屌係走去告鳩疤，依家講明唔會

真係好多盲反屌美斯彈出彈入

咁佢係英超都必然正選 佢一日想踢 你都放佢唔落後備/唔用佢架喎

所以球迷更加覺得小花有情有義,唔想搞到咁肉酸先唔告

無得睇messi打stoke city

不過出到聲話好唔開心好想走但迫住留已經好肉酸

英撚u21有Conor Gallagher

咁佢都有少少責任嘅 不過未輪到要屌佢

kai 了

依加射左個波落個主席到，自己做受害者
我覺得仲有下集，可能啲球迷轉風向
咁就局住賣佢，Free Messi

總好過拎上法庭對薄公堂

下年十二碼邊個射

風向根本唔洗轉,一直都係球迷支持佢

有咩責任

而家打感情牌
messi真係more than a club

樓豬開個Post都開到柒柒吓咁

下個Post

Yes
你留住一個出到聲唔想繼續幫你踢嘅人有撚用咩
佢咁做係迫大雄放佢走

佢死攬佢哋fd都係搞到隊波衰落
雖然最大個主因都係高層9買人

疤狗strong hold美欺其實係想連任？

個topic

為錢

本身主席話messi可以季尾走
佢唔開心想走
而家個主席又話走要700m 解約金
咁佢走唔到
有問題個個係主席 唔係小花

CA > Ziyech >Kai > Timo

個主席柒撚到暈
Arthur 單野加埋之前咁多事蹟
佢真係勁用3年時間就完成摧毀隊波

想加張高汁改圖去 #1到

我係話小花都有份搞到隊波衰落

西甲賽會應該都有壓力比疤高層既
講真，今年放美斯黎埋英超
出年西甲真係搵鬼睇了

鳩估最後大雄跪低收兩億就算

佢最緊要都係錢姐

咁如果係咁 呢家有價都照殺啦
姐係美欺大機會都走

話時話 CA會唔會羣埋班德撚佢應該係英文最掂又識德文嘅人

好低汁

美斯單嘢真係好睇過戲
黎緊個一年會點先精彩

yes，所以我覺得今日未必係大結局

但係咁樣講得仲會即刻走？

西甲都唔想佢走
佢走埋 搵鬼睇咩

西甲唔肯

佢而家走嘅損失實大過兩億

俾過氣球王搶曬風頭

英德外交官

你咁樣講人地張Marina圖

之前咪有個
車路士亞太區官方購物網既
Google唔到既
想買d訓練球衣

乜撚野topic黎

佢之前夠話留啦
根本而家先開始戲肉

美斯HEA踢玩大佢仲好

西甲同疤狗都要同贊助商交代啦
無左美欺唔仆街硬咩

好似收咗檔

好似收咗皮

收左皮

球會收返左個代理權

根本已經係成個西甲既事

佢今年唔走 下年都走啦
但今年可以收返1-2億喎

問返會然D_Sturridge

西甲唔想星散

贊助商個邊邊個找數

來了

空難聯d fd

KAI

咁而家可以去邊到買訓練衫
個d舒服啲香港實體店同上網都得
定係得返官網？

最後28分鐘 終於可以kai心

美欺退休咪又係星散

車狗玩空難玩到自己人都玩

去完旅行好耐冇聽德文 有啲懷念

未嚟都玩

FB search D鋪頭
FB group有位ching成日去megastore幫手買

光榮退休唔同講法
咁肉酸走 對西甲同疤都有負面影響啦

佢以加走 點同贊助商交代
最唔想佢走就係西甲賽會

依家都已經好肉酸

收到麻煩晒

Astonishing from Messi
1] Says he has been telling Bartomeu all year of his intention to leave. Activate the clause then
2] Claims Bartomeu gave him his word that if he wanted to go he could go. Bartomeu’s word wouldn’t have mattered if he’d just activated the clause on June 10

大家收左貨未

差幾班

貫徹始終
respect

下？成年前

sorry lor

我覺得高汁

屌 又話12點官宣
1點鐘都就快黎

Lionel Messi staying at Barcelona after this interview will be VERY interesting.

He said Bartomeu is a liar and a ‘disaster’, didn’t want Koeman as manager, said the club has ‘no project’ and talked about his teammates ‘falling apart’ in Rome, Liverpool and Lisbon.

Cls

美欺贏曬民意

樓豬低汁陀衰晒

前排有優惠，呢度啲師兄一齊買

苦等一個月 戒j嘅ching身體如何

搵唔到白色作客同黑客

上星期夢遺左啦

話就話留低，但咁樣講真係冇得比佢留

美欺掛靴唔從政哂曬

仲要戒到星期一
怕佢頂唔緊

Rome Liverpool Lisbon姐係點

朗奴高文
真係憨鳩雖然係夢想
但咁樣都肯接火棒
放棄以加隊荷蘭隊

有冇手足一齊印Marina一字排開俾佢睇

15 fucking more mins

佢簽得2年自己都知咩事

我都想要多件呢款

14mins

咪羅馬 利比人反cup 拜比人炒

準備印

應該講之前幾屆歐聯俾人反CUP/大敗

Ching你唔係外國讀書架咩 咁都唔明

Marina見到一定好開心

我係到諗緊佢有咩隊友去左啲三隊波

信鷹唔訓直至官宣

想快啲done曬deal
集中精神睇美斯台戲

風起了

其實最想佢係巴浪費多年
咁先最多花生食

9分鐘

1點kai到燈
戒丁一星期

Assemble

搖撚準備

7mins!

條撚準備

Ching們有冇邊到可以買返上季啲波衫？

Timo Werner said “no” to Manchester City and Pep Guardiola in favour of a move to Chelsea and Lampard. [@BILD_Sport]

又MC?

大家隻手有冇chok住chok住條賓周咁等一點

撚狗把口一定平時奶閪練到好勁

小心早洩

chok完射唔出又死去瞓覺

林狗把口都幾癲

大家準備

仆街....已經射左

似2點

Ok 等

Let's wait and see!

咁我 chok多一個鐘

車迷到官宣個刻都仲要俾人撚

HOT 1:00 🔥🔥🔥

算啦 都係訓啦

準備kai門

似3點

瞓先

又要失望

Welcome !

2點又講3點 無限loop
大家準備煮定杯麵睇Netflix 通頂等官宣

Sleep!

2:00

晚安大家

訓

又係pulisic球入波

聽日六點

訓得啦仲未有

又比黑記撚

1個鐘又1個鐘

🔥🔥🔥

聽朝請早啦

辛苦大家

約定大家1:30同2:00再Assemble

負皮咩2c

又話100M點解變左71M...CLS

D職員唔係準時收工呀

大家又可以收番埋jer仔

1:07

兩點assemble!

鷹：今晚夜啲訓

屌 訓

美斯去唔到鏝，今季最受期待一定係轟

Tier 5

Havertz been at The Bridge all day doing media and video stuff, now he's at Cobham. So an announcement 'could' be tonight, but its a guessing game.

上次捷狗official 係07分
好似係

但轟一向期望愈大 失望愈大
所以下季玩撚完

報時

我屌
咁你講晒啦

今晚係唔洗瞓

咪唔撚訓

屌你老母
車路士

都係得個吹字

係咪波叔遲到

marina化緊妝 會遲少少

有冇人uncle係stamford bridge見到kai呀

Topic燈到

"but its a guessing game."
無撚敵

官方youtube出左下季一號龍吹奏片🔥🔥

各位早唞

根據佢係船上奶佢老婆鮑魚圖，似佢條脷勁過佢把r

我uncle喺廁所見佢洗緊手

樓豬係車區媽咪麵

等睇爆po都未官宣

又比鷹撚
早訓左幾日 今日都係冇野睇

Welcome Mendy

收到風鷹一早瞓咗

捧邊個死邊個

轉左捧文迪了

屌你官宣左先，片後補得唔得呀

鷹撚白卡佬

鷹同fab係咪同一個人黎

捷狗都7個post
kai分分鐘po夠10個

Here we go Hawks

支持 建議印埋個名

Ok 2pm last chance

美斯攞撚晒道德高地 好想睇個主席會唔會比人炒

佐狗咪禮拜六官宣禮拜五影相

印Marina
佢上左神枱我燈唔到

瞓啦 人哋pr放工happy hour啦

Time to !!!!!!!!! Sleep

Ok 訓

說好了的Kai呢

人地飲到醉晒,我地仲on99等

到時燈到變返閪女人

早唞星期一再返嚟睇

星期一要跟隊練波
冇理由星期一先官宣

咁姐係聽朝英國時間9點官宣

Here we SLEEP!!

here we sleep

好耐冇入黎 諗起上兩季借個西瓜恩都等佢官宣覺得好on9

Set定鬧鐘聽日英國9am

今年係咪開心好多

收到風130

我都收到風135

上年J西瓜同無黎既Paredes
今年就有Silva 雲狗 羅湖佬 捷狗 馬撚沙 傻狗

Ok

換晒新血 加埋班後生

here we go

here we go

to sleep

我打到J斷，我唔打啦

又後一個鐘

頂唔順，要瞓

其實佢都係好似我哋咁啫

佢夜晚7點，輕鬆好多

Saturday

好想訓
但我的心每分每刻 仍然被 Kai 佔有

好想印kai
但自從英超轉左膠字 一d想印名既意欲都冇

lets go hawk

OK 2點有了

如果想kai心，為什麼需要等

訓喇

一天一天等下去 未有想過拋開這份 Kai

靠著鍠馬的資金 我Havertz已降臨

唔官宣就唔訓！

訓了 我聽日英國9am

無瞓成個月，唔差在等多陣

一天一天的我在期待Havertz
一兩點 點解仲未announce

等到2046bst

兩點都冇就去訓

仲堅持緊

Hawks: Late d sleep tonight

我覺得應該等到kai先可以訓

仲未瞓到 唯有等吓

2點有啦

Ethan Wady好似幾勁

邊到睇

你瞞住我 我亦瞞著我

佢訓左好耐

但我的心每分每刻仍然被kai佔有

電話仲有3%電，仲有3分鐘到2點。 唔知捱唔捱到呢

無言的kai kai kai kai襲我心

2 min

2:39

1min

叫我地唔好瞓然後自己去瞓

今日都唔官宣真係好難交代

HERE WE GO🔵

可以去訓

有了

三連救

唉又射唔出Hot J go sleep算9數

明天請早

Here we go

to sleep

大家咪瞓住 三點有

可以唔洗買龍了 直升一隊算啦

收到風 4點有

倫敦時間8點會有

明日復明日，
明日何其多！
我心待havertz，
萬事成蹉跎！

又撚

Tier99

瞓了

大家去訓啦，明天請早

收到風三點

收到風唔黎

又俾鷹鷹撚

烽火戲車迷

頭po 做咩
又愈黎愈多圖

鷹叫你地遲d 訓睇意大利姐

三點一手料

尋一點kai心 讓轉會都發生

佐都唔出

Lady Sleep Tonight

冚家鷹

乜水

無既

外借兵團一齊練波

大家吹奏嘅adidas

去動物園表演

官宣呢？

柒撚過我地第三作客

鷹自己瞓先

波衫設計有無高層過目

你令林狗好kai心 MARINA想旅行
呵 MARINA想旅行
呵 MARINA想旅行

有新聞未呀

做乜撚
想學斑馬咁令到敵人眼花？

鷹哥 我就黎精神病了

突然覺得我車件水晶宮都算係咁
呢件斑馬真心係呢十年最柒波衫

Ethan Ampadu Vs Finland

西布朗件作客都好柒

Joachim Löw (Germany coach): "We knew Kai Havertz’s final contract details would be finalised today and tomorrow with #Chelsea.” [@DFB_Team]

Löw: “Kai was a bit torn. He wanted to stay with the national team, but he also wanted to take this next step. We know how important this is.” [@DFB_Team]

Ake 左閘

又一件唔係真係咁勁但磨得耐都未官宣就當正簽球王

2019-21

In:
Mateo Kovacic - £40.5m
Timo Werner - £47.7m
Hakim Ziyech - £ 36m
Thiago Silva - £0
Kai Havertz - £ 72m
Ben Chilwell £ 45m
Malang Sarr - £0m
TOTAL - £ 241.2m

Out:
Eden Hazard - £ 94.5m
Alvaro Morata - £ 50.4m
Mario Pasalic - £ 13.5m
Nathan - £2.7m
Ola Aina - £ 8.8m
Thomas Kalas - £ 8.1m
David Luiz - £ 7.8m
Michael Hector - £ 5.3m
Kenneth Omeruo - £ 4.5m
TOTAL - £ 195.6m

NET SPENT - £ 45.6m

邊個當佢球王

update世三個價啦

果時買佢要幾錢
肯定平過捷狗
仲可以打中堅

矮vvd成個頭

40M

I guess 21:00.
#CFC🔵

Kai 4點

45m
岩岩好買mendy

打閘嚟講太慢

Good things come to those who wait! 😉

嘩屌

官網

屌左聲以為係troll

welcom kai

出擊力肯定唔夠捷狗
唔使諗

Welcome

魯sir官宣

屌你老母 係咪撚狗

終於

嘩!!!!

真係有

射了

屌呀咁突然

好彩未訓

3點官宣

我講中三點

係唔係第一個有同林狗官宣合照嘅signing

等緊火車片

訓左果班傻鳩

Sorry怪錯鷹

Lets go

Kai Havertz DONE DEAL

鷹

kai 射出

Sleep = fake bike

唔訓的人有福了

成億都黎點可以無林狗

估你唔到

Kai飯啦！！！

以為官方夾魯sir撚狗

3點！

KAI HAVERTZ

啱啱醒就有

done deal

等左幾個星期終於射得

sleep is for the weak!!!
聽朝成班傻仔一定好後悔去瞓

我要Marina 唔要撚狗呀屌

竟然係3點

arhhhhh 真係3 點

覺唔覺Kai只係德國版巴克利

冇瞓嘅先係真車

道別信

Sleep is for the weak

差D想訓 好在睇下波姐

急到無火車片？

我夏弗斯降臨

Welcome Kai!!!

終於來了

He’s here!

Welcome to Chelsea, @KaiHavertz29! 🔵

#HiKai 👋

好彩冇撚瞓到姐

射左
好彩冇訓到

荷里活大製作呢

8點仲未收工 Marina，我愛你

好彩未訓著心掛掛望多次

好彩冇訓

HERE WE GO

屌 片都冇?!

Welcome Kai Havertz

以為今日無了

夜訓的鳥兒有得Kai心

Done deal!!!!

屌屌屌屌屌

傻狗

Havertz had this to say on becoming a Chelsea player. ‘I am very happy and proud to be here, For me it is a dream come true to play in a big club like Chelsea and I can’t wait to meet all the players and the trainers. Yeah, I am very happy to be here!’

Chelsea director Marina Granovskaia added: ‘Kai is one of the best players of his age in world football, so we are very happy that his future lies at Chelsea. He has proven pedigree in one of the best leagues in Europe, he plays for the German national side and he is an exciting, dynamic talent. We are delighted to be able to add his versatility and quality to the squad before the season begins.’

Done deal!!!!!!!

終於聚有英德

@伊登夏殺(迷迪）

怪錯左鷹

好彩無訓

登鵰！

成班傻9

終於登鷗

We love you kai kai we do
Oh kai kai we love you

簽埋Rice收貨

一早打定

Done deal!!
Welcome Kai!

鷹最後中左

火車片都冇

屌你冇片睇！！

官宣啦

正式宣佈鷹係Tier1

真係夜D 訓

Here we go to bed

好彩冇訓
訓咗d柒頭 谷住谷住咁瞓

一直都訓唔撚到呀

鷹是Marina

訓個班柒頭

片都無屌

官網confirmed

火車片都無？

好彩未瞓

冚家Kai Kai Kai

痴撚線終於射得
破紀錄

Tonight late sleep

Havertz confirmed. The first time Chelsea have signed the most coveted young player in Europe (along with Sancho) since Hazard in 2012. Huge statement of intent #CFC

正常啦
一早打到夠鍾就public

撚狗合照已經係最高規格

屌 即刻打發飛機先

瞓=傻鳩

屌你老母3點幾官宣

片係咪仲拍緊

Here we go to bed!!!!!!!

話時話平時呢個位唔係閪女人咩
點解變左撚狗

鷹哥怪錯你

有冇人覺得傻狗個髮型幾好睇

鷹再次證明自己

以為今季最多換代補位
點知有statement signing

有得 Kai 心喇

鷹好撚癲

揸韓國車

打文果個揸kia

下一個mendy

fapfapfapfap

Mendy

好KAI心呀

kai

終於kai到心啦
由第一次傳佢會上車就等到依家

Kai 拍埋道別片俾利華fans

佢瞓左即刻有官宣

夏域斯是誰 雲迪碧克才是真命天子

官宣條片troll 9 我地

3點先announce想我車手足點樣1個鐘爆一個post!

下一步冗員大平賣啦

利華條farewell 片

有片了
型能到

3點幾都咁多人

伊清唱歐冠隨風我地就攞歐聯

明明一路講緊官宣幾多分鐘就會爆po
點知三點先嚟料 一半人瞓咗

lm佢起身再笑多佢一次

Havertz: ‘I am very happy and proud to be here, For me it is a dream come true to play in a big club like Chelsea and I can’t wait to meet all the players and the trainers. Yeah, I am very happy to be here!’

終於可以kai kai心心咁瞓覺

鬼仔識整到呢種髮型

咁早訓曬個啲全部fake blue

Marina: ‘Kai is one of the best players of his age in world football, so we are very happy that his future lies at Chelsea. He has proven pedigree in one of the best leagues in Europe'

叫佢車區麵仔果然當之無愧

終於射得出

搵人點名

樓豬起身啦

夏神黎，可以正式同夏狗講再見

唔係火車片

恥笑開始

笑撚死

幾時有rice同oblak

Kai Havertz is now officially a new Chelsea player until June 2025 - the saga is over! 🔵🚨 #CFC #Chelsea #HiKai

Since August 24 agreement to the official announcement 🤝

[This man on the left did a great job and more than 10 calls to push and get Kai... ☎️]

今次唔玩火車 玩bin c

welcome Kai子

打飛機

痴撚線係咪真係80M+20M?

鷹鷹話聽日5am announce 飯狗我都信了

傻狗is a blue

撚9好勁

覺得幾好 好特別 好少可全世界球迷都狂chur

球王級待遇

滿唔滿意條官宣片

滿意
唔滿意

Kai心

Here we go confirmed

柒頭樓豬訓教

超過10次電話

Kai

Hi Kai

#Hikai

伊清光復香港就靠你啦

鷹可以升返tier1

撚狗電話轟炸機仲煩撚過怨婦

好似係72m+20M

躝啦

條荷里活片又幾正

撚狗應該已經用曬一生名宿光環

Kai Kai Kai
做轟狗就係要kai心

kia

62+8 呀
matt and David confirmed

射撚爆精啦

球皇片

j得

成個po都係米青味

好彩條片唔係地鐵片

荷里活片入面大家都有份

62+8？？？？？
咁撚平
唔係一直都傳緊80+20？

荷里活片都要撚狗

Signed. Sealed. Delivered.

#HiKai 👋

幾有心思

好kai心呀

有啲尷尬feel

柒頭樓豬！

cant wait too

英文幾好

Nizaar kinsella都係咁講:Kai Havertz arrives for an initial £62m, rising to £70m in add ons. #CFC

個獅子加KH既LOGO幾靚

屌你老尾62m買kai咁撚平可唔可以買咪飯狗返黎

證明黎車啱

驚炒車，想睇下黎緊幾個鐘有冇多個source/news confirm

射得了！

cum on you blues

推po慢到個個冇耐性等3點

車迷：

條片唔錯

62+8真係抵到癲左點deal返嚟

屌你
matt+david+Nxxxx
邊個source仲可以準過佢地

KH都係70m
西咸你同我講飯要60m?
我屌你呀

德國後生仔講英文一定無問題

交易之鬼 marina

咪就係 唔係一直都話80+10+10（利華狗傾唔掂呢個10咩）

鷹B 升返做tier 1 !!!

訓咗嘅都係fake bike

應該借埋sarr俾利華喇

真係癲 咁都deal到

訓左嘅柒頭 唔好叫自己做車迷

Kai咁平
買埋飯啦西女人

鷹可唔可以講句閂窗前會官宣飯狗

今次真係等得有價值啦
Welcome Kai!!!!

留意到譚狗搭飛機坐山狗隔離 轟埋落去就滿意了

呢個價太難以置信，你知轉會新聞成日變

應該要cap連登車區班白卡佬日日叫春

今晚訓=12年唔睇我轟決賽去左訓既fake bike

訓左既全部都係假轟

Yes!!!!

幾時有飯食

Here we go

尤其樓豬 個個洗佢版都唔識起返身

請埋利華admin啦

Marina大鳩佢now or never，一係俾我地，一係俾拜仁免簽

終於可以安心咁訓

鼻屎佬話講到好似聽日先搞掂掛住睇兩場閪波

Kai子你都係唔好笑好冇

無火車片

j 左先再講

鷹可唔可以話我知仲有冇得J
有我就留番d精啦

德國幫

夠喇夠喇 搞掂埋龍門都好滿足
太多新人都唔係太多
有咩留返冬天唔啱再補

醉愛marina

Kai 啲英文超好

終於射得出了

如果想Kai心，為什麼需要等

Cum on you blues

差文迪狗 飯狗

屌幾時出夠10個po
捷狗竟然洗版多過kai

KAI飯

好想睇marina直播點樣傾生意
Netflix可唔可以拍marina documentary
好想J佢

魯狗今季帶下kai同timo融入下 唔撚反你
下季好執定行李lan

班友訓曬，等聽日啦

因為有班fake blue瞓哂

條片冇火車，但係荷李活級數

宜家三點啫，聽朝第二班手足接力

訓撚左既轟狗遺都冇得夢

為左要儲夠開頭果堆tweets用黎拍片
所以遲左官宣

Yeah!!!!!!!!!!
等撚左兩個月

掃貨咁掃

唔得了，j夠皮了

完全冇心機睇埸波
Kai

大細超，同另外五個比

因為要Set定鬧鐘聽日英國9am

幾耐無試過半夜簽個人都暴動

Timo kai子今季有表演唔該續個十年約比佢地 驚比拜狗搶撚走

留返做慰安婦ok啦
做吓盃賽正選可以接受

3

而家已經可以lan

樓豬個鬧鐘響未

kai狗躝

呢條片睇得出搵占士金馬倫/史匹堡黎拍

打得出了

唔知會唔會簽咪sancho返黎
得今個轉會窗先有可能會發生

魯sir

樓豬好慘

龍門呢

條友真係好撚燈

可能係歷黎最成功嘅轉會窗
唔好同我講重會簽rice同keeper
難以置信 好瘋狂

簽龍啦仲飯狗

想知獌狗hijack我地未

伊精我地打完飛機啦
聽日起身你先發現自己打遲左
有冇酸liuliu既感覺？

放心至少仲有一個

型撚到

龍就簽硬
飯睇下清唔清到人

下季賣哂堆垃圾執150m
再
120m Sancho
50m + Kepa <-> Oblak
35m + Barkley <-> Rice
45m Upamecano

Pulisic Werner Sancho
Kai Mount
Rice
Chilwell Upamecano Zouma James
Oblak

型到

傻狗躝

鷹話會簽龍門

有飯狗可以唔要龍
黑鳩對我黎講真係信唔過

車狗個usa admin都幾識玩

唔會啦，飯同奧比勒俾你揀啦

仲要戒左成個月都要打得遲過我地

飯

射足半個鐘 好撚攰

咁要oblak 但呢個可能性仲低過sancho

呢條友整撚狗荷里活片

Welcome sancho!!!!
Welcome oblak!!!!
Welcome rice!!!!!

樓主

真係好強 好恐怖 好鬼勁

kai!

X2
想要飯多過要黑鳩龍

welcome messi!!!!!!!!

你都入黎kai埋一份

下年free留返下年先j

今晚車迷:

老是常出現

全靠佩爸爸果筆錢先可以換哂椰狗 雲狗同kai狗

Kai Havertz Out

前中後都有德撚，爭咁個德撚龍門

有時間出post冇時間改簡介

屌官方又binc

你地又binc

上個月搶到ake返黎我真係已經好滿足
依家要簽飯狗返黎要補得返呢個缺陷

條片好好睇

邊估到林狗接手一年後已經可以好j到咁

轟中前場勁撚到仆街
撚伯：
前場自動波得架喇
後防silva搞撚掂喇
我m字腳睇你班契弟踢波算

躝得 扮曬野

全靠佩雷斯主席

我會用我餘生反到kai狗out為止

屌

條片好好睇係咁重播

kai fake bike

後邊坐係到得啦

美國車官

Kai唔笑都幾型
Carry到今年件3

除撚左條後防 其他位夾到既話 真係丁撚到仆街

心繫利狗

佩爸爸

雲狗

達屎係時候跳船啦
疤狗立立亂呀
見錢就賣架喇

射完準備訓個靚覺
諗起樓豬谷住訓 仲較鬧鐘就想笑

已經訓唔到
等撚左2個月

魯狗可以躝了

個10個電話有冇佢份？

可唔可以撬Marina過檔

傻閪樓主lihkg一定冇較noti

Kai 唔洗r friend

不如傾埋達屎

佢開心啦

呢件黑鬼真係好on9

樓豬唔配開車po啦

有冇手足下個post topic改啲名恥笑下伊清

呢件都ok
Oblak同佢 求鳩奇

早兩年比鍠拆骨 下兩年比拜狗拆骨

全力支持迪加遞紙做文員

瞓咗嗰班聽朝起身見done deal唔會唔想扻頭埋牆

不如直接轉文職

要射了

Pulisic (Mount) Werner (Tammy) Ziyech (CHO)
Kai (RLC) Kovacic (Barkley)
Kante (Jorginho)
Chilwell (Alonso) Silva (Rudiger) Zouma (Christensen) Azp (James)
Mendy (Kepa)

鷹重返tier 1
邊個之前笑過鷹嘅好出黎道歉

Chelsea next season

kai唔笑就好型

樓豬儲埋儲埋柒獲勁嘅

火清去撚左溝女唔上水既

kay

係見證歷史性一刻既post留名

做車迷真係幾生修到

Early d sleep

扮黃不了

Lm

今晚是個無眠夜
開心到訓唔著

Rice n GK?

16！！！

I am sorry

改名啦

專心做agent

High dou can’t sleep

點瞓得着

幾時announce rice oblak sancho

好Kai心

T1 鷹

Kovacic 簡迪 雙防中
前面pulisic Timo 椰子 kai
Tammy 奧袋之流可以坐下板凳先
係後防唔知點

真軌lm
歷史性一刻

聚有英德

打完飛機就瞓個靚覺先
聽朝仲要起身bin樓主c

（重回T1）

佢上咗街同local軌放煙花

早d訓 聽朝早d起身仲有？

TIER 1 Tier1

今個轉會窗個個big name
下季再買dllm番黎 會唔會燒撚左史丹福橋？

樓豬同訓左班軌

乜陣都排到 352 343 433 424 4231
又要睇撚狗做戰術大師

呢到好多人等緊樓豬起身

=fake bike and mks

你地有佩爸爸,唔洗Marina喇

Tier 1

in鷹we trust

鷹=官宣 ＞ fab cfbayern

官宜了

#警畜與牠們的子女
姓名: Kai Havertz
身份證號碼:
老豆搵仔編號: #B1999
電話:
住址:
FB:
IG:
學校:
班別:
曱甴父母: xxx Havertz
威水史: 因為考試搞到冇得踢歐聯

宣

佩狗食撚屎
清舊垃圾都清唔到

雲拿/椰子無簽約相，chilwell/t silva簽約時獨照，kai同撚蛇合照
公平咩

搵人開定新po

Btw 真係因為考試冇得踢？

搵伊清啦

谷左3個月 Kai子終於係我地既人

車狗瞓曬

真 仲讀緊高中就入左一隊

撚狗親自出嚟影相 好撚睇重佢

唔俾

叫左春個幾月終於射得出

開新po叫伊清起身定用環保po

其實都好熱鬧嘅係樓主就柒啲

請好好照顧夏世三下季佢大爆發

樓主thinks its a goodbye

轟狗admin一定係反asian

搵人開post啦 唔想用個玩膠咒自己人topic

一路無訓睇到官宣訓唔到

我哋成間球會除咗油王爹啲，最重要就係Marina

轟狗fb 轉埋kai 個封面

笑死

好似又肥返d

屌你老母 uk幾時開返visa比我地老豆去睇波

How's Lampard gone from sucking his Mrs pussy in the middle of nowhere to taking a picture with Havertz in the space of 24 hours? 😭

笑死

想睇油王汗漬

鞭一世

IQ150

世三掛住屋企未？我地張bench等緊你

唔用個環保post?

一笑就崩壞

突然壓到咁平

真

簽咗之後個topic仲柒

伊清 起身開post喇

推撚爆呢個post先訓

ok

KAI子

kai真係經典追撚含教材
上一晚踢完國家隊，下一晚可以離隊去dream club簽約
dream club>國家

懷疑有一半人等緊佢起身

咪用呢個啦

就改做伊清起身啦

打白禮頓完場應該可以用返

瞓咗個班好意思話自己true blue?

let's j

仲未有人開post?

Jed

泰kai鮮啦 泰kai鮮啦

仲有冇pre season?

真喺開心到訓唔著

屌 好撚開心
終於射得出

仲夠唔夠錢食飯

We are so rich

1001

英超就開波啦

[真．Welcome Kai Havertz!!!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

Next target: 飯狗

煙幕黎 想撚下班車迷 以為要等多幾日

想同佢打茄輪

[Welcome Kai!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

撞左

做乜撚開咁多個po

撚狗下年就用145陣 同對面鬥攻

啱啱先用哂筆錢
我估放到佐就即刻會傾飯

開兩個post比班訓左既清聽朝推

幫手推

push

Kai心
差mendy

當係marina咁推

推推推推推推推撐摯摯埋推推推推推推推推推摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推摯摯摯摯

推推推推推推推推推推摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯摯推推推推推

Havertz 慳20m
Chilwell 又慳10m
慳左3分2舊飯番黎

推推推推推推推推推推推推推撐摯埋撐埋撐摯埋撐埋撐摯

買龍先

好撚真實

飯飯飯